2010s 香港有咩樂隊可以衝出香港？

台灣大陸有冇人聽 supper moment / dear jane ?

rb

Rubber band

一隊瀬共 一隊成班Mk仔唱埋mk歌 討論嚟都曬鳩氣 識聽一定係RubberBand 同kolor